Motm : 阿諾

七㳄interception
四㳄 tackle
守到沙尼一棟都冇
成日要走番中路

點一棟都冇
我地係咪睇緊同一場波

第一次睇人譯沙尼

沙尼

咩譯名 沙尼

其實沙尼先近讀音